麗晶花園兩居民被控擾亂公眾秩序

咁都要宵禁令

使用侮辱性言詞

戇鳩唔埋得管業處

又係邊撚個狗官

屌呀...

CLS

業主冇得靠近管理處

乜撚嘢侮辱性言詞

業主因為問自己請嘅看更點解唔畀佢返屋企而犯法

唔比業主番屋企 咁班仆街係咩??
佔領屋苑??

On9 唔滿意 管理處落去質詢 反而以後冇得再去 係咪以後可以唔使交管理費